陳雲：黃絲藍絲對立，令鬥爭情緒化、非理性化，香港輿論極化之後，無法妥協，結果大多數人唯有支持港共的暴政。

陳雲：黃絲藍絲對立，瓦解香港公共理性。令鬥爭情緒化、非理性化，香港輿論極化之後，無法妥協，結果大多數人唯有支持港共的暴政。中間經歷的社會工程，只是一年！
在網絡時代， 一年已經足以瓦解香港的社運。
這是極級的、客觀的社會科學分析，值得觀看及傳閱。

戰神

結果大多數人唯有支持港共的暴政。

老師傻撚左？

由佢把口講呢啲嘢，我已經唔意外

香港輿論極化之後，無法妥協，結果大多數人唯有支持港共的暴政

陳雲嗰推理能力 勁到

不推文

有病架，笑死

未食藥啫